話時話，Cathie Wood拍過拖未，仲係咪處？

媾到就唔使做

完全·不想努力了？